出水炮車!!!!!!!!!!

走!

推

走啦走啦

入室內！

幾分鐘前

push

轉場

Push

2架水炮車同裝甲車到達楊屋道！

真係快走

走呀

睇下張圖 明顯引人去狗鐵大包圍

行完就走 唔好留 唔好停

一迫埋一齊 咁多人 又無鐵 一定走唔切

真如水 勿變死水

屌！！！！！！
水炮車入到眾安街就出到楊屋道中心點

快啲走啊

單純戰略考慮！

水炮未有攻略方法！建議先退！！

快啲撤！唔好戀戰呀！

有冇前線巴絲試過水炮車威力可以分享下

會射盲眼😢😢😢😢

面積咁大唔會掛

走啊！轉場啊！唔好戀戰啊

射死都仲得呀